成日click撚錯post

Username去左上面成日click撚錯post
又睇錯開post人

係
Post同post之間條線好難睇
仲以為係自己問題

未預到咁既情況

用開白底無咁嘅問題